Задача № 3. Количество различных путей (2 балла)
Дан невзвешенный неориентированный граф. В графе может быть несколько кратчайших путей между какими-то вершинами. Найдите количество различных кратчайших путей между заданными вершинами. Требуемая сложность O(V+E).
Ввод: v:кол-во вершин(макс. 50000), n:кол-во ребер(макс. 200000), n пар реберных вершин, пара вершин v, w для запроса.
Вывод:количество кратчайших путей от v к w

